美股認真討論區 CXVI

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

QQQ點睇，武漢肺炎會唔會打擊到佢...

lm

Tqqq 同qqq 除左3倍有咩分別？

有無巴打有睇BILI

tqqq會輸時間，唔會長揸

輸時間個意思係？

係連登唔教人啦
呢到仲有位巴打好勁仲有氣教
你希望佢路過見倒啦

感謝

冇

舊PO仲有好多位呀唔好咁快開始用新PO住

上網睇左 雖然支體字但講得詳細

呢排越嚟越快爆po

唔小心搶左1001

新手指數

大家準備好逃生船未

唔敢買半導體股
完全無升過

淨係架車都已經助攻推po啦

puted aapl

以經慢慢減D半導體,呢排冇乜動力上

uber

d 大陸莊開始散了
開始部署第一注put

盈利能力開始見頂了
靠呢轉er 呃下人

咁你可以開始行去IFC

先唔講PUT AAPL幾蠢
AAPL堆Option波幅咁鬼細你食乜

所以通常TQQQ都係day trade?

小注otm long put 唔驚
睇下呢轉壞消息可以質低幾多

屌 明明掛左單msft 182.55
點解無成到

短期走勢

睇下點

可以有好多原因..你用邊間券商？

執平野行動

msft

MSFT

跌咁少

靜靜贏

日日升

tesla又玩逆市升

震上震落咋,都未知想升定跌

每日升幾蚊好啦 一日升太多加唔切倉架

半倉揸盡lc

係慢慢升得了。 太多波幅就變質

啱呀，穩陣就ok

amd

有冇人入NEE

有m$,唔怕

係48-50妹下妹左好耐啦wor

我嘅致愛十，老實股穩穩陣陣

一陣姐 上次業績後特價買左d 睇好佢今年

仲諗住蔚來會守到4蚊
點知一開波就跌過左

入唔入TWTR好

bynd 搞咩

上年都係25~32妹左好耐 然後新產品一出就一飛沖天

我係尋日47.9睇到依家第一次call佢就係噤升

買正股就跌

而家入,大選前要走
沒有侵侵,TWTR甚麼都不是
垃圾股

我都諗梗，減價

隻野跌到3.5就買少少賭下

tesla似想係750 區間磨一排

大家加油
雖然我都係睇好AMD
遲下睇下有無緣岩位入返

MSFT正股揮手區

低調d

之前有師兄係uber報告前話試一試call 搏一搏，因為好多分柝話佢差,搏佢超預期，個位師兄今日肥過肥仔水

低調

AMD垃圾咪買

今日未loop,被人告既新聞掛

其實好似係有合作既公司出業績幾靚，有提到bynd 咁

睇下入左幾多啦，IV 都扣番唔小

期待impossible meat上市

真 之前坐艇坐左好耐 好彩盤後50.3甩難

新藥好似ok喎

靜靜地贏唔得既

升9% 都賺幾倍

之前無入嘅已經入唔切啦

我琴日小注買左一張call 跟下風，未扣IV 果時有一倍多D 既，扣埋得80%

仲要price in 埋

諗緊Amd/nvda/intl邊隻好

Jumia跌極都仲有得跌

點睇3m？

今日係咪又係跌支爆

今日amd成交量咁大做乜事..

Bynd會戰勝歸來

今日好紅 冇眼睇早啲訓

amd 48-50 行咗幾日

可能岩岩出3990X D人試緊?

勁師，得閒分析多d

Amzn竟然識升

MTD gogogo

仲買AMZN，依家AMZN俾人成班顧客屌成日買到老翻，當AMZN一出新條例收緊就大獲

Uber會上到幾多

點止，成個月

Lk等緊個莊拉爆d沽空

Msft 癲撚咗

Boeing

今日個市悶到

賭錢邊有分析

1月2x號$179買，係$160 妹左成兩星期
諗住ppe需求上升佢會升下
又話全球生產線加到24/7

冇諗過升得咁快搞到興奮得滯 sorry

我有幫手托

本來今日想入MSFT但IB個新戶口漏左activate US stocks下個禮拜先有得入

SNE點睇?

警告你地啊，唔好令msft 步tsm 後塵。

睇怕短期內上落唔大

Molamola 你地班燈狗

Amzn

走左amazon 先升

硬係口痕嘅 硬係唔靜靜地嘅

全世界都睇緊Msft la. 點靜呀

之前130 無時間買， 160蚊個時全程盡call到宜家

有冇啲公司比人告或者面臨破產嘅股推介

吹奏amd

得call

MSFT長實

終於破50蚊，但睇怕好快落番48-49

+1

tsla似開圍骰 食哂兩邊long 時間值，兩邊都實多人開。

搵頁岩氣股
一堆都殘到就破產

Amazon 發力

有無ADSK苦主？

Msft

悶走磨走咗好多人

仆街

呢個疫情如果時間長baba 同佢都有排玩個個網購又home office 雲端

個勢似，之前咁大波long實有人開兩邊扣cost都賺到笑，宜家要食返浸long options班友錢 實磨

AMD上啊!!
打倒intel 霸權

頭先put 左既短期，佢由+1%~-1%

但呢粒鐘IV 已經扣到無肉食仲要貼多幾十雞比佢

話說有冇人持有arkk

AMZN重要升一排先追得上其他stonks

係，會係咁縮窩

所以尋日咁反彈 仲話兩邊options都超大倉就知，避一避先

呢隻真係垃圾

等緊LK 爆升

Google終於爬到上綠燈

tesla由一隻狂野獅子，變成一隻文靜小貓

似乎今日會一直妹下妹下
唔打算放過假期,太難估方向
食幾十蚊雞走人

重倉
均價38

今日真係兩邊夾下磨下 又輕輕彈一下

AMD幾時入得過?
見佢係咁升

38 巴打唔係etf月供？

垃圾MMM

今日個倉一般般 仲等緊隻lk爆上

業績果時特價左好耐下wor

跌到1.5先入啦，家陣支那咁既環境，都唔知會唔會執，上年尾先有消息話無錢出糧

坐左十日 不了

你訓左幾耐...

十日咋喎

大家有冇咩冷門股推薦 見大家買親都好大路

新手玩股
聽講MSFT開始TESLA條路
要唔要跟機

Amd仲等落45蚊即爆升
真係不問價入先得

MSFT真係有未來咩.....行內出名唔創新

一個錢多到洗唔哂既公司 都真係無乜未來...
買TESLA啦 有夢想最好

有冇人揸緊SQ?

ADSK TEAM ZEN FTNT

一隻穩定賺錢一定唔會蝕嘅股
年年食老本都夠

冷門股,死左都知都唔知咩事

我明，但講到爆升到tesla咁就有啲保留啦

買msft不如買adbe 升幅大咁多

唔係
之前分幾次買

莊家股
唔怕炒唔上

marketwatch食左屎？
d報價全部都有delay
以前好地地

2年升幅兩隻差唔多
但MSFT好穩定上,係中間有一排小插
ADBE係兩下大插升返上黎....

呢隻又係好野
兩隻都難搵位入

每次小跌浪買幾股QQQ, MSFT 真係好禾味
仲話股JOY 跌多D我仲開心啊

仆街喇 呢度由吹奏tsla變做吹奏m$ 今舖到msft永不超生

特價完又轉燈

估唔到jira有得買 錯過左 thx, 隻ftnt我研究下先

咁唔一定既...冷門股可以係少人識 但間公司規模唔細

M$ 升返20%先，我比你地玩

我玩緊隻ERIC ，搏佢個5G概念

利申：新手

準備轉燈

得啦唉 推介D股比你地買

LMT
雷神
LRCX
ASML
SKYY
OKTA

QQQ轉燈

推多把比你地入下坑先

你地想炒波幅可以開盤前去呢度睇下邊D股炒起左 可以入去食格仔

okta 睇住佢由50升到而家

msft市值就快過apple

求下大家 唔好燈m$ 同aapl 小弟重倉 thx

而家走amzn ,轉倉msft 點睇

仲好記得M$ 出業績個日比個市拉跌，D CALL即刻無錢賺又夠期

你要好似我上面咁, 比其他股佢地先得

ms molamola

Amazon 開始發力啦

$48唔買你而家問

GOOG無人講?

大家記得留意下呢D股

AMZN AMZN AMZN

係就快
睇班人由tesla轉過黎玩
上車好機會

鳩追咗google 仆街了

之前走左兩股，而家得番3股

NUAN 算唔算冷門？

醫療設備

燈番落黎

Tesla 更好玩呀

唔好聽樓上嗰位講 留意下列呢幾隻就夠
AMD
GOOG
JNJ
LUV
PG
QCOM
TSLA
ILMN
ISRG

Tesla 今日好悶

TSLA 今晚玩夾時間值，好淡都死

即刻入手先

咁咪玩番bynd囉

ching諗住入幾多股？
利申 新手

諗緊入唔入好
利申 都係新手

攬炒

加埋呢D啦唔差在
BYND (素肉 食品界大勢呀)
TVIX (炒波幅專用)
PDD (炒波幅專用)
BX (黑石唔洗講啦下化)
XOM (而家油價又低位)
OXY (巴神持有)
BKNG ( 有水位呀而家 爆肺灰跌左 可以入)
BLK

清晒D蔚來
買隻SDGR玩下先

ADSK SHOP

nvta

冇乜力, 想跌想跌咁
睇好PS5可以慢慢入

FXP同YANG

5g其實勢在必行 買定先都好
不過就睇下呢間係咪係5g行業好有優勢
研究下先 thx

追入咗uber

AT&T有冇關係

麻煩燈多d OXY 月供緊佢

巴打係咪搞錯左? 岩岩望過下好似唔係搞醫療..

呢二隻唔算冷門掛? 好似都好多人識

呢隻真係唔識 研究下先

大家玩到美股冷門股😂
港股個邊係咪走哂資唔再玩

我諗電訊商點都有關 5g hi到好多範 我都係留返等專業解答

今日道指張圖咩事

ABBV HON

V 仔生性啦

入得呢個po仲玩港女

細細地支持下四叔算

港女收息算

港股主倉得返長和同一堆等私有化既細股

first 1hr仲諗住分注入

我都係得1137

求下連登仔撚返去AAPL同GOOGL
MSFT唔啱你地買

邊幾隻細股

長知識 honeywell 好多範野下 要慢慢睇佢d product

Xlnx tsm 5G都好似關事

可唔可以講多d點解話佢前景好

snhy係咩黎。。。。

準備化為烏有真係喊出黎

台積電好似搞cpu 果d晶片 同網路用既晶片好似有唔同 留名等專業人士解答

你個野壞左

G9g

我一個鐘佢正股跌2% 我都張put 都要紅字走

今晚夾死好淡，比佢咬走幾百蚊唔掂住

買1 蚊都變富豪

SoC晶片CPU包埋上網功能
qcom mtk (無廠半導體公司) 佢地設計5g晶片
tsm (晶圓代工廠) 係負責整晶片
xlnx主打應該係business晶片，唔熟

利申：唔熟，係上年貿易戰睇過下分析

Msft點燈都係升

早幾日特價唔入而家爆升先入？

根本同AAPL一樣款，燈極唔識跌
只係呢度有Apple Hater吹得冇咁勁

新手想問一下期權 權利金為0.3
如果假設a 股行權價 76.5 現時70
到行權日 如果都係70$會係蝕幾多錢？

想了解風險 唔敢玩

正當你以為佢爆升左，其實只係開始
又有人幫佢寫文啦
下季前290啦，依家升左都係特價

SPCE大家覺得點?

0.3

TSM搞晶片 製程成功率超高 CPU,AI晶片都有關
AMD研究5nm 7nm個陣 Intel仲係14++++++++++++++++++++

即係就算輸左都係輸行權金？

lc?

睇下劇返來個post成11頁咩料

佢剩係寫c 唔知係咪lc

uber 好想put 下佢

咁應該係long左call
因為你唔會行權 (out of money)
所以淨係蝕個權金0.3$

Amzn識郁

唔該晒師兄 又學到野

個c係call，你買=long，賣=short
Long左之後賣叫平倉，short左之後買返都係平倉
Long side最多輸期權金，short side輸無限

有無入咗ccl既巴打

開始回落了

大市越跌我就越強大

拉高出貨屌你老母

嘩屌你老味
重傷

講完就向下郁

long option max loss = 買入option本金
即係好似買窩輪, 到期仲係價外就變廢紙

又比你地燈番落去

見到隻v就想笑
坐監系列

Ericsson 往績一般,不過咁日美國司法部長話美國同盟友應投資Ericsson

期權保證金應該點計, 買錯option 比系統叫我入錢平倉

AAPL 係時候溝貨啦，今日做特價

netflix

係

..

仲入？內地廠同門市都開唔到

做多啲功課先玩期權啦 唔係多多都唔夠輸呀

done,thx

買得apple都唔係睇短線

巴打最好做下功課好，唔係多多都唔夠你輸

知錯了, 唔該晒咁多位

Tsla操盤操到

搞5G要燒好多錢
中國果二間有阿爺無限補貼
研發有錢收 又用賤價做爛市打壓對手
Nok eric就生命值硬接
一間公司點夠一個國家鬥
搞到依家二間比華為㩒住來打
歐美政府其實應該一早就出手

屌你訓前倉+4% 醒左-0.3%

GoPro 啦
應該就黎收皮

買左d咩攪到咁

TSLA其實係妖股黎。。好股唔會咁大上落

等200再入

玩返正股啦ching

美股見頂了

冇可能

Aapl 跌個時入call 升番上去 臨收市又跌

我都係倒蝕，好彩就仲有一星期先夠期,捱到

港股重倉小米

肉肉 tesla 微軟 阿媽遜 apple
唔知會跌幾多今年

仲有amd msft

港股重倉7500

Appl

Aapl *

港股好玩在就算跌市強勢股都係升。 如果要put 會等所有商品外匯債券出signal, 加上全版塊強勢股嚴重超買先考慮put指數

要贏就要穩，之前輸太多。波幅唔會食佢，食一轉個股大浪就夠

我買7500係因為相信林鄭同習總

市場與經濟唔會成正比，師父教落市場係有莊家的。大家認為疫情嚴重去平重同沽指數。個個贏錢，唔同莊家輸。 國際莊家係無限彈藥，只要無限金錢，夾爆一邊沒有散戶賭本再落都唔係問題

純粹唔鐘意華為，所以想投資下其他5g

我只想資金流同個股管理層多年嘅作風

如果價值投資就美股先用到，始終呢次症情要封成幾十個城市應該唔係咁簡單，希望星期一恆指插啦，咁就可以賣7500換正股

有d ok 的，6098，9988，3918 lo, 係咁多，其餘2000 幾隻唔多理。

又多個連option基本野都唔識就走去賭
真係遲早依個post有一兩個人玩到破產救唔返

賭仔唔值得可憐

我睇就1810 同 9988

唔黎就short side, netfilx 都幾大隻下

*一

Voo 同Ivv 大唔大分別

係咪會

仲有無人揸緊WORK?

最高位手痕入咗msft 總之訓醒先入

認真，完全無對沖去做options, 或注碼佔大部份身家去買options同送頭無分別。

相信呢到賺錢d師兄，之前都交咗唔少學費同冤枉路。

勸一句，唔識就玩正股算，月供股票。

應該會

小賭怡情 上星期心雄賭tesla 做左燈神都輸番哂 d profit 落去 都係慢慢玩

最高位入咗google

食過兩隻肉 ，impossible 好食好多

好想入GOOGL，太鐘意佢個google photos google sheet, youtube , 同手機pixel, 同埋佢個物聯網（智能家居） 不過太大隻，升幅未必有其他咁好。

但真係科技股不能缺之一

options 係要做對沖咁去玩，方式千變萬化。

如果下下訓身naked call，好易輸身家

利申：過來人 （忠言逆耳） 通常唔會聽，瀨過野交過學費就會明。但能翻身有幾人？

185入咗

琴晚入市 第二朝起身即紅

youtube愈黎愈差又奶共

高位入左Uber

我都輸過一次勁，因為見到有人用幾萬買2百張long call，最後執十幾萬返黎，就心雄想學

如果有人tsla 9百幾short 左佢

咪就係果班人出黎認叻搞到其他人覺得自己賺少左都學，下下買十幾廿張到百幾張option又走去學人賭業績，唔係position大到幾十萬就係做賭仔
你好彩搏中一次咪即刻上天堂，唔夠運咪倒錢落海，做short或者margin做long咪破產囉
勸咁多次都重係有人想賭，唯有祝你

long 只可以用profit 或本金一少部份去做

留意ONTX

long put 如果係 930左右 開張 LP700 再如果係68x 平都係9倍。 但玩得long食慣大野唔會咁快平會等個勢開始停先會平倉。 咁都係食幾倍。

400果陣short call tsla. 最後輸左半球

最緊要唔好訓身 訓身既話就算買正股都危

做short 一定唔可以做naked short, 做得short就預當接貨買正股都無問題或cover call

做spread都好過naked

美股真係多又大又靚又有歷史嘅正氣股。

Strong hold

好多組合可以做，最注要係心理上邊個方法最適合自己。

股票要EQ比重好高，控制情緒注碼呢個係學問。往往有幾多人係中方向，但被人震走咗？ 相信呢到大倍份人都經歷過

same 上星期都係因為咁賭大左，而都係慢慢來

心聲

依家唔知邊個教人naked short大不了咪接貨

想問做option 唔係要買100股架咩？Tesla 100股都好貴 係我理解錯定係大家都咁有錢

妖股做short side多多都唔夠輸
雖然個價好吸引

最緊要注碼自己舒服
double or nothing
輸得起先玩

premium 平

Google 下option先

啱啱又接左200股naked short tsla

姐係點

我覺得買咩都好最緊要唔好買多過倉2成 太多就仆街 會超緊張 好易震走

因為有五倍margin. 所以有錢接唔難
但都輸果下就好金
輸完半球 要努力返工

有十萬八萬就nake short call or put 到
Margin deposit requirement 唔高

其實唔識個最好lc,lp,唔好short,否則死左都唔知咩事

不過上星期tsla iv咁高
Lc lp or spread 都係多數蝕
妖股化左
完全有人操盤

隻tsm 又做乜柒
本身反彈得好地地

窮撚做咩short side 無錢無貨
贏粒糖

係100股

short 唔係唔做但係要以想接平貨，又覺得升唔穿做下cover call去幫補下有息收下心態去做。

我39 入左

做long風險低
做short隨時輸到破產

呢到d巴打好撚勁
Lc Lp 一晚賺一球

睇幾多，想加注

想問下咩係spread？
講緊食差價？

得我覺得高追好高風險？

Put緊佢

其實睇個人心態
有足夠錢去接貨或cover call short風險低又有息收，就知點解ibank咁鐘意意推輪同牛態（呢d都係散戶做long 莊做short)正所謂一寸光陰一寸金，有幾何一隻股個個月升或跌？

做long side你佔本金大部份咁同去賭馬無分別，咁先大風險。

工具係睇個心態同注碼先去定佢帶來嘅風險。

For example， 睇升
Long call 750, short call 775 or
睇跌
Long put 700, short put 650
叫做部份offset iv/time value,減成本

買得要有信心，控制風險，最難係情緒

SHANGHAI (Reuters) - U.S. electric carmaker Tesla's <TSLA.O> factory in China's financial hub of Shanghai will resume production on Feb. 10, a Shanghai government official said on Saturday, adding that authorities would provide assistance to the firm.
Xu Wei, spokesman of the Shanghai municipal government, made the comment at a news conference.
On Jan. 30 Tesla had warned of a 1-1.5 week delay in the ramp-up of Shanghai-built Model 3 cars because China ordered a shutdown of the factory because of the new coronavirus breakout.
Authorities in the district where Tesla's factory is based will give full assistance to key manufacturers like Tesla as they resume work and help them to start production as soon as possible, he added.
Tesla Vice President Tao Lin said on Weibo social media platform this week that car deliveries from its new Shanghai plant would be temporarily delayed and that the company planned to restart production on Feb. 10.

又夾死我d short

無錯

可能波幅唔大 始終兩邊個個大注玩到心雄仲要老遠long是旦爆一邊d莊都輸死

tsla預佢磨返一排先有方向，到d人開始磨到fans做short side ，少人long side 咁就可以玩返。

買左nee cb 佢跌都照收coupon

苦口婆心再講一次，長期投資唔應該用leverage ETF，你永遠唔知美股幾時轉勢
一個唔好彩聽日股災跌3成，你隻TQQQ就要蝕9成以上

買左等佢升200

仆街衰收尾
贏變輸

VOO 同IVV 大唔大分別

NIO 點睇

垃圾

LK

唔好浪費子彈

MSFT唔啱連登仔玩，放晒佢啦，乖乖地出返去玩港股

升到200 咪放囉
你幫手升上去

有美國人死了

Spread 應該唔會點受影響，一加一減個iv影響會低左好多

係武漢入面死，唔知阿侵會點搞呢

最高位入左GOOGL同MSFT

之前一直升 我一入就唔識郁

暫時放棄咗tsm
買佢個opportunity cost太高

好想儲tsla googl

3m咁唔爭氣 ，成個星期升係衰星期五 仲要跌2蚊 lc由賺變蝕

星期5真係要小心

想問下大家點睇roku

ipo 買家話你知uber 係一d 都唔適合長揸既股票
盈利能力單一，靠補貼搶市佔呢招只會一直推高成本無辦法降返落黎
如果未來冇新故事繼續吹落去佢只會慢慢衰落

Ipo買家
Btw我覺得ubereat仲有得做過uber接送

ipo 個日買姐

發覺星期五都係跌

好多人唔想hold過周末 ,不過反而可以利用

槓桿大過周點都要做下野

irbt點睇又上又落

新手入門咩都唔識 救賜教.

想問下用IB set 限價買股的話，
佢係咪會首先連手續費收咗我錢先？

如是者，如果點都唔到果個價嘅話，
我想cancel 我的話，會唔會退埋啲手續費？

offset到幾多

佢而家咁既情況唔係應該 short call個度反而short d around 900/1000 咁樣仲好咩?

愈黎愈多人湧入MSFT

我都係...

唔會收

實燈，我放晒佢算

沖啊 連登仔同我買起MSFT啊

大家知唔知點解買MSFT, 咪人買我買咁，之後喊苦喊忽

我135坐到而家

TMF TQQQ 50 50咁買，會唔會玩命

all in tesla, 個個禮拜short call賺期權金

依到冇人知你咩職業、年齡、收入、投資取向，根本冇人答到你問題
你可以選擇去搵理財顧問，但9成9都係sell你基金/保險賺佣
自己睇多D書認認真真學投資，而唔係上黎問一班三唔識七素未謀面既人意見，然後將副物家倒落海

put 左LK 31$會唔會太搏，好撚驚

我玩玩下都覺得買唔熟公司係堅持唔到尾，回小小行慢小小就想走，後面睇返反而係自己走早左

put 左$30 0320

30蚊應該鐵底？
跌到26果陣好多人撈底長渣
MuddyWater又唔知平左倉未

第一次買put 買多左一次
21/02 31$put 1.8$入
21/02 34$put 2$入

好撚驚

Put lk 有得食好食 一間比個莊夾撚爆你

Firstrade 張debit card 咁搞笑
去m記 諗住chip and pin
吊 chip 就扣到數
咁pin黎做乜

上星期計iv 太大offset 好少
而且同一隻option bid ask spread 太大。唔抵做
Short 900-1000 我都覺得應該安全
但其實short put 可能仲好。接到貨就打暈自己就得

啱啱上面先有巴打叫新手唔好玩期權

期權可以對沖，賭錢，收息
上面係講緊賭錢姐

all in msft

當你買正股同賭錢無分別既時候
不過玩大佢買options

V MA NEE KO
買呢四隻實冇死

唔該巴打
幾個月前買咗NEE 依家呢個價唔太想入

就咁講完都係唔理，下次都係唔咁好心算

你長揸的話其實冇咩影響，買完之後扑暈自己is okay ，唔好手多多郁佢地

好 本身都諗住咁 唔該巴打
我搞掂我啲港女先 好多未放

咁有錢 200張c 肥仔水，我都係8x張

港女有得走好走，我唔覺得支那果萬2億可以頂到幾耐

我有10幾萬823同埋電能... 唉

V呢隻垃圾

港股 小米要生性

咩app

ticker

有錢仔

呢D股怕咩呀
收下息又一日

絕對唔係收息，千祈唔好錯concept呀，熟就話當收息姐，新手隨時輸身家

收錢囉咁

而家再溝貨lo

我試過long put比LK莊夾左兩次，一次升8%，一次升15%

垃撚圾，坐撚咗勁耐，好撚嬲

溝佢老母

師兄，月線同季線跌到仆街喎

諗住會升返上去
同埋原本諗住長渣收息

Ching 買得0005都唔會係買升嫁啦

光頭佬繼續賣股整火箭

你岩，賺息蝕價
成日都聽到有人買匯豐收息

老豆有三球滙豐

高位入？

唔緊要 通縮黎緊

你假設派完息唔擺返d入去hsbc姐
擺左條數又唔同啦

20萬平均一個月16k
如果一路打垃圾工月入15k
一個月差唔多30k
再一路擺錢入去好come計

有時係到諗 其實美股係咪買d正路股 死hold到賺錢其實就掂 唔似港股咁有d真係一沉不起

GE

個個都知一減就股價暴跌
你估佢會唔會冒呢個風險

唔好將全部雞蛋放係同一個籃到。假設每隻股都有1%會仆直變垃圾，但如果你將資金分十分，買十隻不同的股，咁同一時間仆直的機會就係(0.01)^10, 基本上好安全

The big short後都死唔去
爛船都有三斤釘

突然睇到hsbc會大升

風水既野你識咩

有無師兄可以分析下SPCE睇法？

如果疫情提早減退我都想玩下VISA

之前15蚊入 17蚊走晒

咁點都好過淨擺銀行既

咁你又岩得哂 除非你脫歐價入 否則分分鐘定期好過佢

*岩唔哂

AMD去到16年為止都係冇起色

其實而家學option仲有冇必要學black scholes model

其實你明咗個理論就得，太學術性，無咩意義。

無
因為個model已經唔岩用

人定性天，增廣見聞，多思考同critical thinking 。 命運掌握自己手

連登手足，共勉之

五大訴求，缺一不可。

賺到錢，每月捐d比手足。

想入nke長揸，點睇

想問新手第一隻美股應該買咩 諗住長揸
利申 讀緊u 返緊parttime

對沖買鞋

tqqq

打暈左都會彈醒呀，tsla可以由400跌到200都冇，今次900打到落返500完全唔會意外

又有新手問美股喇

SQQQ
美股就爆架啦

其實依家中國經濟本身已經咁差, 再爆單武肺, 老美連最大對手都收皮, 美股應該至少仲有幾年升

師兄又講得幾有道理

在下上年年尾試過 short call SHOP 375 時，真係嚇到瀨屎，最後都係輸... 真係唔好亂 short option

15蚊係幾耐歷史

風水佬

而家tesla 開始賺錢 就黎壟斷埋電動車市場 點會跌到咁多

咁咪等再跌多d先
反正內地廠有事 會再跌

泡沫爆嘅時候 跌多過實在價值好合理

17蚊入咗一手

下星期應該3-400

跌到300頭我會入

我宜家short緊 如果真是300我都掉頭全部all in long

要爆了

推高d就走人

有冇巴打有留意HD 覺得公司前景點

慢慢推，反正好早已經有

實業類唔好期望好大增長
但我由上年年頭睇到而家都覺得佢幾穩定下
睇下破頂之後keep 唔keep 到上升軌
可考慮追入

佢接咗國防部張單 美國又叫佢參與開發5G計劃 美國政府咁睇好佢 其實冇得輪

除咗the intelligent investors同漫步華爾街仲有咩好書推介

係既即狗衝 600都大把人接

唉好怕比人燈死

咩都假，用供TQQQ/SPXL

有冇今年睇好Uber 有預計盈利時間表

美股有無可能3萬點呢

應該禮拜一開市跌 bitcoin 升左好多

升得咁急 買唔切

原來日本已經炒完口罩股
仲諗住入mmm

有冇人買ubio

其實你冇睇開就唔好講啦
bitcoin成個月都係上升軌
就算近期都係五號就開始爆上，關乜事呢

MMM點炒得起

唔好督D新手出黎 由佢地鳩嗡confuse下其他人仲好

次次走黎亂咁燈真係驚

你諗下上面有D咩option輸成百萬, 又3千股tesla

都唔知有幾多potential大戶mon緊po

溫馨提示: 口罩只係佔mmm幾%既業務佢撈d野好廣架

佢個預計盈利時間
好大篤數feel,賣業務谷盈利再拉curve
似昆水

其實係咪有D咩內部料,e.g. 收購消息

如果唔係點解不及預期都可以升10%?

博炒姐
好似BA咁反彈8-10% 已經心足

又幾準

諗事件有兩樣野要諗:
1.earning好定壞
2.市場覺得好定壞
1&2可以相反

第3係guidance

冇不及預期呀
蝕少左
預計盈利時間用減cost 黎谷
我就唔信作重谷到上黎

香港有冇邊個專家係有出文/片/心得可以學野的

其實係唔知好多係真膠定假膠
見有d師兄玩option賺好多又想跟機
但佢地好多連option係咩都未知
所以依家見新手問d on9野真係貼錢家有道既link就算

用etoro買，見youtube 又廣告又多馬拉仔推介

d傻散淨係識睇財經新聞話提早盈利就不問價追貨，無人睇條數點計出來
輸錢唔好喊

睇錢家有道啦，基本功

果然呢度燈力深厚

CcL宜家低位，入番幾手收下息都唔錯

黑期又跌

應該仲有得跌

道指幅圖烏雲蓋頂
開市至少跌400

60蚊倉tsm

出盡力燈

我都入咗d 話曬佢係龍頭 而cruise既demand又slowly increase緊

睇住黎 會有一支大陰黎緊

我都差唔多位入咗少少

唔好用etoro 啊！

點解

買下etf然後精研如何成為六十級巫師算啦

你買左？？？

定係firstrade好，但出金貴一倍

邊有咁易3幻典，係時候回一回

都唔會成日出金嫁la

Nok 點睇？剛出業績唔錯

無

Hktvmall 收購amazon大機會d

慢慢坐唔怕嘅

玩開港女想部分資金轉玩美女
有邊隻推介? 現金50k 每月多幾k

點解每一頁都有人問美股推介

MMM

我用緊etoro...我都想知連登點解咁憎etoro,可能廣告很煩啦,但老實講咁多人識,無投資都聽過,就知依間ok啦,超碼唔會有入無出

多人用

扣左匯出大約每次攞幾多出黎

玩開港女果班日日問冧巴問習慣晒囉，D人係咁

慣左就得 唔洗理佢地

美股post唔問美股問咩?
唔問得?

TCEHY

月供TVIX

上面推介左好多股, 新手可以睇下
仲有業績公佈, 記得早D買定

幅圖係舊...

我都係新手,未出過金,聽人講出金慢但都出到,冇捻抵唔抵

MSFT, MA

用緊牛牛
想射去ib
係咪放曬D股票射錢都得?
定係只可以射stock?

sorry 問埋D ON9問題..唔想再用牛牛

IB 吧，個老細有錢到FORBES 第31位

放左佢，再在ib 買返，因射美股要100美元

咁係牛牛果D錢 要拎返出黎 之後再入IB?
唔係好知要點做

唔係唔問得 爬下文都得掛？

Yes
我都啱啱做完

要攞，在IB 入d 錢先，買時在ib margin, 窮途牛牛度同時放，唔蝕價。窮途牛牛3日後到帳再入牛牛d 錢去IB 咁番d margin

上網睇話要上去ib簽名俾支票

好..等我準備下先

唔駛 hkid copy+過數10000港幣就得

明白曬
要擺脫牛牛

Msft Mcd M

ib 個介面好撚唔慣 有定心理準備

慢慢就慣，老老實實用耐左佢個TWS反而唔鍾意其他broker既UI
據聞TD最正，不過比CS收購左都係繼續觀望

CISCO / IBM 點睇

td係正架…好怕半年後轉左cs用唔慣

10USD 點trade都得...ib 抵玩啦

IB 買美股係咪仲平過牛牛？

可口可樂

點解星期日都咁多人

如果你買股票都係用呢個心態，祝你好運

因為好撚驚囉DLGH

期權點計？

驚聽日番工會唔會中肺炎好過啦 大禮黎

50 YANG 50 TQQQ,點睇

大家星期日都咁勤力，明天實大跌

支持唔用支牛

8仔仲平 免費

開個離岸broker啦
第陣被人回血劍

之前美國未講過囉
肺炎令美國經濟有意外驚喜
中國既生產會更快轉移到墨仔，長遠有利美國
同因為肺炎，準備定phase2支那跪得更深仲好過啦，phase2乜閪都要應承呀

每個新手都要交下學費，依家輸一次細好過第時輸鋪大

靠大家推上去

依家點睇都唔係睇股災啦，係睇冚球產自然生態調整

唔駛靠散戶，D電腦盤自己左手交右手不斷控制個價

g 持大跌
利申手持aapl put

我試過出
我明明叫佢電滙 佢都係出落信用卡

富士康繼續停工
來吧跳吧舞吧

今日開工

脷伸，冇貨

援引日經新聞報道，富士康原本計劃在下週一（2月10日）復工，以便於在農曆春節假期之後繼續生產蘋果設備。不過受肆虐的新型冠狀病毒的影響，富士康的復工計劃遭到了擱置。公共衞生專家告訴富士康，經過現場檢查之後，其深圳工廠面臨「冠狀病毒感染高風險」，衞生官員擔心飯店和宿舍中的空氣流通不良以及使用中央空調會加重感染傳播風險。

最後果4句只能夠話你小心d

放左再入
ib 1蚊佣一單

我記得有巴打put appl

啱呀

牛牛係咪仲貴過ib

冇用支那牛唔知

反而Tesla廠就復到工

put 左
星期五晚iv 抽高都升左30%

美帝親生仔優先

信美股, 唔驚

睇到咁淡

但長遠睇好 所以唔怕

新手想問大家點睇ONEM?

tesla 概念股扯左 幾%~10%

唔知親生仔會點

就算回都回唔到幾多

大概130k左右資金 諗住all in voo
分幾多注同每隔幾耐入一注好
定一炮過都冇咩所謂
諗住長揸10年以上儲錢
btw8仔信唔信得過 有冇咩問題

tsla

Tsla又夾

今晚又開車

tsla咩事? search唔到,其他股search到

上海工廠開工

今晚開市睇定d 玩下貼價call 先，premarlet keep 到咁，開市又直上

Tesla 今晚睇黎又挾死淡友

淡友gg

你驚可以買幾股玩住先
玩熟再all in都未遲

分注月供/季供固定金額算啦
All in 好易出事

8仔而家免費其實好抵玩 不過唔知幾時又會反口收錢

首先咩係volatility

Sorry 可以答一答我嗎 thx

你禁all睇下？
btw tsla premarket

隔離short個班

夾上夾落

提完錢諗住入金忘記左，屌

金升左好少姐

都冇,平時有

剩搵TSLA咪得囉...

係wo

google係咪當咗你要睇tsla庫存?

要問google

50% VOO
50% BND

開到工都升
好基本姐

Tsla好難玩 唔夠信念都係睇下算

今晚有冇人入貨

買完就要del app
隔兩個月先好開黎睇

入咩？

買軟件

正股真係唔想玩,尤其近排想留CASH落正股都絕對唔會選TSLA...
最多望一望勢落一注OPTION

屎忽痕走去試下玩pinterest
完全係自閉game, 無得同人溝通

想問下我係IB 要點SET 先可以買到tsla call or put
咩PERMISSION 都拎晒都買唔到CALL PUT

擺到明資金有問題
寧願收錢都唔好用d 免費野

有波幅就會有引伸波幅
佢個股價波動iv 咪會抽升
唔係逐日計好似係

你用定買

屌你唔係諗住未開市就買到呀話
收手唔好賭啦

用，不過pre market 27個幾果陣都有short

佢個pin 功能都幾正
搵reference 儲圖鑑
自己畫野影相放上去比人follow 下
利申10年用家

都唔算賭啦 我D正股425入
諗住止賺用少少PROFIT CALL 下算

美期又黎了

Igv咩事 重貨唔好嚇我

130k港紙定美金呀，差好遠喎

Tesla

呢隻app俾設計師上去抄襲既姐

仲以為係社交平台
當search engine又幾好用
無porn差緊d

溝通功能唔算主打
主力做業界交流同造神
建築界近年都好大力推廣用pinterest 做作品交流
呢d 算係佢慢慢生出黎既副產品

美期好chok下喎

想問下IB 點set可以買pre market?

aapl 走落tsla 走上
好想知邊邊會贏

給我看上了

broker從來只建議用IB/FT/CS/TD/致富

開完8仔之後完全感到佢間公司完完全全係殼黎

thx巴打

港紙sorry冇講清楚

呢幾間邊間好
上次睇ft買etf免手續費 但匯款都唔平
定其實間間都差唔多價唔熟 sorry

Tsla

Outside RTH tick yes

$800

好彩700補d左貨

Thanks

夾撚到癲

估TSLA開市直升定插水

tsla 真心夠

我見係咪得LMT先有得set outside RTH?
同埋IB個價我見係咪有delay？

新手 thanks

PUSH
有冇巴打識

不如你search下期權交易時段先

謝了 巴打
因為我見佢係話叫我SET PERMITTION 我先以為係IB問題

垃圾牛牛有無得買盤前盤後？

止賺係short call

當然啦 呢個港股都係

Market order = 市價
個市開緊先落到市價

tsla真係好難觸摸

加油巴打
等睇表演

有

場外睇都好刺激

港股就用ticker
想問你地用咩app入美股架

我手渣正股，上星期收市輕put 左 睇佢會回，不過佢成日一開市就被人沽到佢仆街

80 ok 啦 我SP 接貨125 不過計埋之前call 中同 SP 執期權金，我算平左手了。

之前74入，120 放哂

同問
無自動均價好麻煩

等nvda今星期財報

睇好定睇淡 不過佢由上年九十月低位爬番上黎，都好後悔太早放左

果時16x 入左 190已走 之後200無本入就得個睇字

8仔

aapl call撚左

請教
沽空是咪同正股買入的形式一樣
就算沽空後升都可以慢慢揸等到跌？ 損失既係利息咁樣？
thx

無錯
大把人沽左Tesla (short) 等400蚊先食糊

好難講
AMD又崛起緊
tesla咁好似又自己想整chip都唔用nvda咁

最慘係一做左妖股就冇得返轉頭
Tesla呢間公司係咁先

請問係futu 喺邊度睇premarket price

nvda遊戲方面睇cloud game呢個概念帶唔帶的起
不過始終睇data warehouse得唔得.
開估如果data warehouse好似amd咁超預期爆升10%絕對冇問題.

否則drop 10%最少

支牛
買乜輸乜

GPU黎講AMD都係砌唔惦，唔洗理

appl 高位放，我覺得有排跌，始終大陸停廠個影響力太大

TSLA 回返

大陸市場唔係決定性，200以下必入

Webull

Short tsla可以唔駛上ifc住

依家APPLE最好賣既AIRPOD停哂工，個損失大到不能想像

俾盡280
大把人睇好前景等入貨

升返了

舊時有得入 依家無左
所以用雪球

咪係200蚊講緊跌4成

其實bynd幾時先出q4 earning? 個個source都唔同

呢個app係幾好用, 不過係大陸app

可以入股票既app都幾多 但唔係個個都可以入埋股息果d

my stocks portfolio
乜market都入得

可以入股息？

可以

TESLA擺盤800

Ticker 付費版

thx
隔黎po叫曬春要ifc是因為用左put, 而非short?

推斷3 月2
其實未有確實日期

拖咁耐 唔睇好

推返比新手睇

記得睇上面條LINK pre-market 入去食格仔呀

long / put 喺動詞上可以等於call / put
option的話就完全兩樣野

受教了
姐係正常short的巴打都唔需ifc可以慢慢擺睇下先

唔該哂

上太空唔跳樓都得返半條命

Put 先無事wor 清
輸premium only

Short 就可以輸無限

美期

冇底

無限輸係假設無限升？

唉cls..

新手指數前所未見咁高

好似Short call先輸無限

今個禮拜張圖

btw 我係Google揾到嘅，起Earning Whispers點gen幅圖？

Sorry 而家輸完睇緊書啦

係就係唔realistic
但你試過600 坐到960 你就明

咪一樣
Timing difference only

Aapl發生咩事係咁跌

呢排訓著左？

我隻apple

amzn

因為中國停工 無貨出？

跌多D俾我買呀喂
個倉得好少貨

我應該最清楚乜事
我上星期五321接左

唔同喔
理論上你short put最多輸晒嗰本
你short call如果你喺正tsla升17%嗰日
你一股倒輸6，700%喔
無止蝕走就等爆廠

最衰都係你

Short = short 正股 =/= short put

屌夾得咁快 仲諗住770加啲

隻v做咩成日妹下妹下

never naked short

跌咁少都好意思叫跌

屌

點解我會信 adaptive ibalgo

日日都唔開工有排跌

tsla.........+9%

Cls 基本野自己睇啦

TSLA 重返榮耀

幾好用wo

好快倒跌 好似係

沽爆佢

穿600即入

Sor 搞錯咗
以為你地講緊short option

係跌就好 最跌返落200

gogogo

無900唔走。新戰場BA, 一升就10蚊10蚊咁升！

連登話600 即入
見到700 好入定

大佬細聲d

一鳩同我入左當果一刻最貴既價
定我set錯野?

700早幾日咪任買

我愛老美

想問係 ib app點subscript market data

到600佢撚會買咩，跟住又話500即入

700 入 800 放

so easy

600真係買

tsla一入就跌

而家唔敢入

我冇set過野
用來買option好正

free fall

新手用緊Yahoo real time

咁多人追nvda

TSLA又喺度夾

可以打電話去講，似乎佢個系統update有問題

夾低

等失業巴講話接咗short call

跌到你肯走為止

等緊佢跌到200先入
好似係

我岩岩用黎買ETF

900先講重返榮耀啦哥哥

Amazon 又支撐納指

800都未坐暖

怕中伏... 雖然可能比大戶當係下一隻tesla咁炒法

終於生性小小

識唔識睇段英文?

百吊成材，要搶返市值第一果個位

有沒有入左ddog

屌好撚想put shop

升到我驚驚地 好多日無跌過

識

上個頂291就多故事講
好驚佢今次一野破頂

不愧係我愛股

google終於生性

禮拜五google摸咗頂 好彩冇事

出完業績再爆

爆落就pk
我上星期入左50股

佢上次自爆趕走哂d 人再陰升好撚似tsla 個pattern

就係襟到既TRADING PERMISSION我都襟晒

無咁快批到 等多陣，唔係即時，我果時禁哂都等左幾日

重倉咗隻愛股，大家靜靜地贏

呀生,BYND先過TSLA架BOR

要追返其他股個升幅

我覺得爆上機會係高既
無左以前d 乜鳩ai mining 神話
半導體又普遍造好
都自爆完都冇乜特別危機啦

攪咗十幾分鐘都見唔到 lp650 tsla 個價。 頂

早買早享受

果時唔係仲岩岩好礦卡爆破咩？

tsla短期係820 左近就想lp 佢

又被tesla 夾iv 快手跌多dd

er 爆落一浸
隔一個禮拜再宣佈會盈利減退再爆落一浸
個個底而家睇返直頭神一樣既存在

而家追唔追得過

笑死

唔好攞tips 啦

M$市值又超番aapl

買就有希望
跌就溝返貨
本多終勝

aapl 的極限已經到左，輪到我amzn 發揮喇

spce 咩消息都無做咩係咁升

狂賀爛肉上返120

係MSFT

近排業績無咩驚嚇野

MCK呢排勁到，肺炎概念股

初步達標

有冇巴打手持DIS

tsla虛火嚟啫

人肉雞

short 左gogogo

消息一早出左，2月25財報，ceo今年親自飛上天，今年好大憧憬
我都係個句，暫時隻股定位係太空旅行，不過更大潛在業務係太空高速飛機，以Spce隻飛機既速度，兩個鐘可以美國飛日本，呢個速度對有錢老而言好吸引，以前卡通片入面d超級有錢大小姐，下午飛法國食個下午茶，晚餐前飛返日本食晚飯呢種情節會變成事實

買夢想 一手表示支持

準備放，垃圾

老千股

唔知有冇第二春

呢個一早知 我係千萬有錢佬,做commerical fight 隻野唔run夠 500次以上 我都唔會攞自已條命黎博 除非已經係7890歲老野bucket list.

有冇人揸NIO

原來咁多苦主 睇住佢業績149之後秒插落黎

買得美股就唔好玩支那股啦

我買好小，抽番出黎買其他算

ROKU
SHOPYFY
LYFT
NVDA
CISCO

冷門少少:
YANDEX
TRIVAGO
DATADOG
KRAFTHEINZ
BARRICK

靜少少plz

Lk

屌 岩岩匯錢去FT 匯完就升左咁撚多

有份探討5g開發

靜少少

哈哈哈

d call 都賺十皮

靜靜地 傾下其他股先

靜啲 我all in

點買options唔係100做單位?

新手入左兩股玩下先

tsla 墜機了

140張 每張100

molamola